[勇武派]經過昨日民建聯係天耀擺街站

警犬大搜捕我地既戰友

我要你地班仆街變成過街老鼠

上街吧勇武

推